知唔知點解荃灣手足打得贏？

只有兩個原因

一 佢地勇
二 狗唔多

再打陣地戰只會再多人受傷被捕

求下勇武手足唔好再想保護我地啦 你地去做自己想做既野 打落水狗

唔好犧牲 去保護和理非 我地唔需要你地既犧牲

我地係為左掩護你地先出黎架 明唔明呀！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

最緊要係伏擊

聽到有義士起陣地都係想保護普通遊行人士走
好感動 但都想講唔需要
做你地應做既野 唔好浪費咁珍貴既人力

Push